黑警12點會開實彈

依個政權會武力血腥鎮壓
好似64咁
手足快走
用傘擋唔到實彈